## Commentaires

{{ IDE('exo_corr') }}

Version recommandée !

### Variantes

On peut aussi écrire de plusieurs autres façons


```python
def g(x):
    return  (x + 1) ** 2
```

> Avec l'opérateur puissance, c'est un peu plus lent


```python
def g(x):
    return  (x + 1) * (x + 1)
```

> Avec le facteur calculé deux fois, puis multiplié, également plus lent

